[超可愛Jpop] NecryTalkie： 支那支那支支那！

0:54
用勁可愛嘅聲唱出：支那支那支支支那

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全